栞菜智世一問。

最近上spotify無意中聽左栞菜智世啲歌超正。又靚又後生

仲要依家先24歲，諗住應該大把星途

“只有我不存在的城市”主題曲

“校閱女皇”主題曲

點知
上google一睇發現呢兩年完全無佢新聞，睇日本網站話佢引退左但小弟唔識日文google翻譯又寫到好亂。

想問下有無追開日本明星既巴打知道咩原因引退嗎？讀完書再出返定點？得幾首歌曇花一現甘係日本樂壇消失左，好奇同覺得可惜

只有我不存在哩首好聽，睇完套戲放咗落playlist。
不過好正常，唔好話日本，有啲歌手出一兩首歌就唔再唱，或者係自己唔想再行，又可能係公司冇點理佢，唔同原因

明既。始終娛樂圈有佢既黑暗面。有時無後台or身邊啲人得罪人都好易比人收左皮
不要真係好可惜，覺得佢實力一定上倒位。

校閱女王...

sor is 校閲女孩

Blue Star
Blue Moon

好多都係咁
當年好鍾意的stephanie同ito yuna都無啦啦唔見左
stephanie唔唱真係嘥左

Thanks巴打推介ito yuna. 今晚聽下先。有唱高達主題曲。不過佢都叫有wiki. 栞菜智世 搵單中文新聞都無，好似一陣煙甘。。。

轉左名轉左公司復出

可惜